無真暴動，無真罷工，罷消費得唔得？

唔知係只幫襯黃店，係連其他非必需品嘅消費都停哂
包括睇戲、出街食飯、旅行、買衫買鞋、唱k等
理想嘅係星期六日除咗抗爭就連街都唔出
如果可以維持一兩個月令消費額跌一半嘅，對經濟嘅效果一定俾罷幾日工好
有無得諗？

呢個work

[要人］另一條紀錄片《2019：夏日宣言》開始眾籌！

罷！

罷消費無用，藍絲大陸人繼續開心買，少左人覺得仲舒服。

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為

只要你可以令香港gdp無增長，已經叫經濟衰退
如果可以負增長，直情係經濟危機
單靠香港人罷消費係絕對可以做到
而且每個星期都keep著行動，都打擊咗大陸人嚟香港